［突發］患愛滋病外籍疑犯借尿遁越柙 警設路障大舉搜捕

港島瑪麗醫院發生走犯案件，一名涉嫌藏有假身份證明文件被捕的多明尼加漢，聲稱因身體不適，由警員押解往瑪麗醫院就醫，至今早(16日)9時許，疑犯借尿遁在廁所爬假天花逃走，警員發現立即追捕，並通知上級增援。大批機動部隊警員到場圍捕，由於懷疑疑犯可能截乘交通工具逃走，遂於附近設置路障包抄兜截。

據悉，由於疑犯聲稱患有愛滋病，加上現場鄰近香港大學，警員恐疑犯逃入大學範圍內，於是進入校內呼籲師生要小心留意，正追緝一名身穿藍色病人衣服，身高約5.5呎、黑色皮膚的疑犯歸案。

阿雞

緊急呼籲
港女食多明尼加黑腸
小心感染愛滋病

痴線 係天花走路

起得太好都唔得

屌你老母黑警點做野架

黑腸
可能已經係大學唔知邊間房屌緊西了

請班港女去醫院個個排住隊幫佢含撚就唔怕走犯啦
港女最鐘意嘅大肉腸

捉政治犯就叻，做其他嘢就搞唔撚掂

難民之父

搭車走埋喎

有愛滋 唔知有幾多女中招

有無連登仔上瑪麗幫拖？

係大學勃起
再用A4紙 寫住 I am free
貼係條丁度

一個月後 變愛滋大學

中招咪好囉濫交唔洗有後果呀

一傳十 十傳百 hall 雞

應該有條女幫個多明尼加佬逃走

伊波拉唔係狄波拉呀

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

啲警犬真係好撚廢

愛滋腸呀

港大囡囡好危險

係房度扑完1轉又1轉
邊得閒睇呼籲

We only have African 叉燒包
You want some?

hku d雞實中招

屌你老母原來係黑鬼

去廁所都無人睇住真係自由

入左假天花點走
密封咁濟架喎

警犬打學生就叻 捉賊真係差幾皮
逗咁大份糧做少少野都做唔掂
係咪食屎大架

開獨立post緊急呼籲啦

有D 似依波拉病毒呀雞咁....

拆左個天花
其實爬左去隔離潛伏
咁就fake 左成班廢柴黑警

多明尼加喺加勒比海喎
係紅腸多過似係黑腸

可能仲係個假天花爬緊

其實廁所個ceiling partition應該同外面分開

爬通風喉都冇咩可能，最大機會係引你哋走晒，等返半日先走返出去/經窗口走

盪失路

廢警

外籍人才

走犯係咪一世都冇得升？

tvb咩痴線

其實仲係醫院
配既都諗到醫院大把地方匿埋
只要換其他病人服著
走出街仲危險, 太觸目

岩岩寫字樓有警察黎同我地講小心d

拆咗個天花, 但匿埋門後面
差佬入嚟以為走犯, 即刻追出去無閂房門
個犯係門口行出去

錯 其實佢用左縮小電筒

屌好在dayoff

閱讀fail?
佢意思係驚察淨係識捉政治犯，做其他嘢就搞唔掂，今次就走犯

唔係要15-30分鐘巡一次咩 簽到簿同cctv一睇就知有冇巡

警犬真係弱智

負責睇犯果幾個警察有排錄口供 人又多 又有炮 又有孖葉 又有警棍 咁都走得？

可以公開佢有愛滋病？

佢求其帶個摔角手頭套扮飛虎隊而家大搖大擺喺街度行緊喇

冇走到就唔公開得姐，走犯喎，明顯對公眾安全做成大威脅，公開好合情理

痴撚線

係個犯聲稱自己有，實際唔知

淨係識笑d港女
你哋入公廁小心d後面有冇人

但愛滋唔同sars
唔係咁容易傳染到

今日要翻去test

驚港女比佢溝左
你都知港女幾easy

毅進仔係咁上下 打學生就叻

會唔會其實卡住左係個天花板到

弱智？

如果佢身上無錢，應該仲係薄扶林道行緊，可能入摩星嶺道

洗撚哂腦

死八婆恰鳩我？

打開埋第二間房既假天花
等啲差佬以為佢走撚左
其實仲留係風槽
夜晚趁冇人先慢慢走人

如果佢強姦入面學生未會傳染 Disclose 係非常正確

原來唔係想像中既黑人

上左後山就麻煩，去邊都得

特工

prison break

戚繼光死全家

可能醫院有同黨先走得咁順利

child登真係child登
個個淨係識講愛滋犯屌女
用腦諗下都知 如果佢真係有愛滋
被追捕緊 對公眾有幾咁危險

俾你班連登仔去追就大鑊啦
個犯係醒嘅應該仲響醫院裏面
好似the silence of the lambs

名符其實
追捕兩米黑鬼

又真係得你先諗到喎

咩嘢毅進仔，學堂畢業全部QF LV4 HD水平。
督察畢業QF LV5 DEGREE水平。

阿SIR佢地做嘢唔洗你教。

其實有幾危險? 佢可以用咩方法傳播艾滋?

咁洗唔洗公布全港愛滋男名字？
佢哋都可能強姦女學生

艾你老母

垃圾香港警察 廢物一堆

有冇留意姦劫案疑犯死因庭 ？全部hea做架

有重罪係身仲身患絕症既人 仲有咩係驚架
唔敢想像癲起上黎會做咩

點解牆 唔係起上頂

應該出唔到去

捉到槍殺呢啲垃圾就岩！

申請咗酷刑聲請未呀

我諗都快啦

真。廢警
借尿遁走唔奇，但捉唔返個下真係

唔算好重罪姐

走入港大校園大把臭雞食洋腸
等睇變愛滋臭雞

會員 諦聽 辦事不力，仲唔入黎貼新警察故事幫黑警含撚？

宇宙大王

入到山就麻煩。。。

點解香港冇嗰啲大追捕
即係拍戲出晒直升機成個山封咗佢咁

搞到咁大件事
不過個犯係去都只會去到醫學院個邊
應該唔會過到去main campus咁癲掛

已經唔知佢去咗邊 其實應該好大件事。。。

係外國嘅罪犯叻啲，定係香港嘅差佬冇咁叻呢？

D南亞仔 假難民幾時死呀
黎香港拎資源 仲要作奸犯科

如果佢唔係HIV+ 都幾想食
未食過黑腸

有冇諗過可能天花先係假象

等睇走犯係hehe嚟

nigga

電影情節：佢只係破壞天花呃人，其實只係搵個隱閉地方收埋自己，靜待時機逃走

兒登仔又炒車，中國人黎

捉到未

望落個款好man
好想含佢

Hitman

報復社會,見人就女女女

唔似普通犯喎 識咁多旁門野去走
之前又係假護照入黎
又冇講/查唔到因咩事用假護照入境

之後可能行出黎話自己係

個天花咁西利 定到佢個重量

仆街天花咁撚黑，慈母又鳩流流分分鐘睇漏眼

5ft 5in

飲鳩D尿

michael scofield

仲未捉到

冇耐都捉唔到就死。。。
有冇搞錯 咁都畀人走得甩
我成日喺嗰頭 好撚不安

香港警察

條友特工機會好大
如真係特工走甩咁耐
應該坐洗頭艇著左草

我都咁諗
睇戲mode : 都唔知係咪有人接應半放佢走
佢又知兩個天花會通到 同埋短時間內走得出醫院
呢d都唔係未受過訓練既人做到既野啦

大陸仔露撚晒底

條友初次被拉用假身份證，著草後一年又用多明尼加passport入境
基本就係特工咁可以有好多假證身份文件
受過訓特工一定訓練過著草技能，利用天花或水道走佬依Ｄ家常便飯你睇特工戲常有
詐有病扮死扮暈又係特工經常手法，所以話有愛g信就on9
分祈9估條友應唔係支那國安，支那國安家下港共政權下點會比入境捉，經新華社大無c樣就來到，條友好大機真係歐美派來港都唔定